埃塞俄比亞航空得唔得

有無巴絲坐過？掂唔掂？

連登有冇人搭過埃塞俄比亞航空去非洲

得
但book機票煩到西咁

坐過去東京，唔錯既

坐過,都OK的,好過坐EXPRESS.

full service同lcc比

驚就唔好坐

坐過去埃塞俄比亞
787黎，服務同餐食都OK
經濟艙一定好過UO同CX先

通常會官網定zuji果啲訂多架

個餐幾好食
香港地勤ok,46kg 行李
日本地勤好撚閪
寄倉得10k 叫我磅埋hand carry

官網喇，唔駛煩

叫你寄埋hand carry？唔係掛

非洲你去過邊啲國家

舊年年尾坐過，兩千蚊，高汁，去程都唔知可以帶兩件23

BOOK左年尾去

依間航空出名性價比高

係 on9到無人有
我有袋hand carry 佢逼我寄艙
個人用品同值錢野點會寄艙
跟住俾佢叫我入閘咪買手信
次次去日本都覺得d 地勤都好撚垃圾

我上次搭uo個地勤都問我寄唔寄埋handcarry，我都o左

日本不嬲check handcarry好嚴.....
上次坐peach返黎直情係上機前再check多次handcarry
都好既d香港賤人最鍾意就係入左閘大買特買
然後霸撚哂d行李櫃，正仆街冚家剷

坐peach uo 果d 窮閪就話check 姐
賺多你一百幾十行李費
fsc 有四十幾kg 行李 check 黎把撚咩
咁我拎個細袋裝銀包電話入閘
又叫我唔撚洗買手信咩
垃撚圾地勤

只係去過南非同埃塞俄比亞
埃及同摩洛哥算唔算

star alliance？

service bell㩒撚到爛都冇人理
最後要不停㩒先有人睬我

無錯

因為佢有架787既service bell係壞既
我坐去東京個陣坐中個架，好彩坐galley隔離，隔離又無人，自己行去拎野飲

唔係喎
我狂㩒果時佢有響架喎
叮...叮...叮...連續㩒左十幾下先有人理 不過個空姐又無黑面

坐過一次正喎
econ位闊落好好坐 又新淨
黑人空姐都幾有禮貌

就係壞在不斷地響
我個陣見d空姐都慣左咁無反應

坐過，飛機餐幾好食

佢地啲空姐本身黑咪睇唔到黑面囉

不過佢地啲時間靚唔靚?

勁衰，逢星期三、五、日既1455香港出發；東京就2120出發

因為本身係黑人？

個樣串串地，但nice既

重點係ET都唔會坐爆
咁嚴係咪想趕客

坐過去成田
位闊而且唔多人搭，來回都係一個人可以霸三個位。電視又大又清。餐飲普通冇咩特別，空姐唔nice但又未至於西面。櫻花季$2xxx 來回我好滿意。

同意 重點係46k唔洗就著就著買，我買左幾打日本乳酪反屋企

利申:上星期三先坐完

搭過去東京 整體幾好 係空姐有時會黑面
東京地勤反而冇乜野 只係叫我入左閘唔好買咁多 不過照買多野都冇人理

啲位好唔好坐？

同CX HX 比，邊間啲位好坐啲？

埃塞俄比亞航空961號班機空難

埃塞俄比亞航空409號班機空難 (Heading to Disaster)
在2010年1月25日，由貝魯特飛往阿迪斯阿貝巴的衣索比亞航空409號班機 在起飛不久後遇上暴風雨，因機師失誤終墜毀於地中海，機上90人全部罹難。

埃塞俄比亞航空604號班機空難

好恐怖

買定保險

我見佢真係好撚平
有啲Early bird係旅遊旺季都有特價
二千有找

不過淡季真係唔會坐佢去東京
比多幾百可以坐日航 ANA
一樣係787同埋個飛機餐好食好多
服務就正常啦，因為我都係坐Econ

仲有補充一點
日航同ANA都好似有早機去晚機返
時間上正好多

上次坐ET J NRT返得六條友
啲service好到喊 又平

用命換錢

日航好似近期做緊特價